神之廢青同我入黎

屌你老母咪撚嘈呀

話說我就係美國留學既
咁今年就黎左個香港既女仔 普通樣唔柒唔靚啦
有一兩節課係同一樣 但我冇同佢講過野咁濟
跟住就黎料啦 佢去攞英文堂既書哥陣(我地唔洗自己買書,學期頭租學期尾還唔洗錢)我見到佢攞錯書 但我毒撚格而且又3唔識7所以冇同佢講 跟住返到屋企
諗多兩諗聽日佢拎本錯既書出黎比人屌好似有d過意唔去 跟住去FB search佢個名 又真係比我搵到 連ig snapchat都係齊到 咁我就inbox佢話 "hi" "你係咪攞左呢本書 錯架 聽日快d換番啦" 過左半日已讀都冇咁我就去加左佢snapchat講番同一樣野 點知屌你老母佢哥晚就block左我FB同snapchat 然後佢ig開左個po寫住 "知唔知醜啊 厹" 屌奶星我依家慶撚過火屎
點解d柒頭港女會以為自己好有魅力個個都想識佢
痴撚線

中學時期無拍拖真係一件人生遺憾。就算比你做到上市公司主席、高登CEO。
人地問你中學時期有無拍拖，你er左一聲先答，或者搵幾多個美麗既藉口都無用。
咩野「努力讀書」、「唔好浪費時間」，都係欺騙自己、打飛機既謊言。
咩野叫學生妹？你估真係著住一套校服咁簡單？定係大家比學生咦個名詞呃左？
如果黃夏惠著住校服引誘你，或者白韻琴突然進修OU，拎住張學生證叫你屌。
唔駛法官大人問你，你諗都唔駛諗答唔屌啦！仲要掉佢落山添啦！
所謂學生妹，就係年齡，包括肉體年齡同精神年齡。
肉體年齡唔駛多解釋，十六、七歲既學生妹正值發育時期，對波慢慢由A升到B，再谷到C。
堅挺得來又充滿彈性，不含人工改造，亦唔會比有錢佬既核突兩唇吸啜過。
有o靚模既豐滿，卻比佢地乾淨得多，真係諗起都扯曬旗。
迷人小穴更加唔駛多講，否則要講又要搬埋啲econ理論出黎。

精神年齡更加係無得頂，女性到了咁上下年紀，就會退化成港女，咩都講錢。
學生妹就唔同，雖然佢地可能只係玩玩下，對愛情唔認真，但最起碼貪錢極有限。
最起碼唔會要求男朋友有車有樓，比曬副身家佢。
你有無試過喺樓下朝早等女友，然後拖住手趕返學？
你有無試過同老母講去自修室溫書，其實同條女蓋住件校褸喺KFC度摸手摸腳？
你有無試過同條女夾錢買三條腸粉當早餐，慳埋啲錢只係想去睇一場$35既早場愛情電影？
你有無試過同雪糕車討價還價，目的係為左令自己同條女享受一剎間既甜美？
你有無試過考試成績差，比條女屌指住個死人頭完罵「你條仆街仔有無溫書嫁？」，然後佢又好溫柔咁同你講話幫你補習？
你有無試過同條女嘈完架，第二朝喺學校度撞到，然後尷尷尬尬、塊臉紅過馬騮屎忽咁，同對方講對唔住？
無錯，上述我都無試過，都係我FF出黎。
所以好後悔，後悔後生果陣點解要柒下柒下，唔識主動去媾囡。
各位仲讀緊中學既中學雞，唔好浪費大好光陰喺讀書度，咪到時好似某個升中四既毒男咁，月入二萬幾仍未試過拍拖既滋味。

如果你無試過著校服拍拖、 無試過同自己既愛人一齊存在響課室入面、
無試過係女朋友屋企樓下等佢，買埋早餐一齊番學、
無試過拖住手放學，一齊番屋企做功課
無試過揭起佢條校裙
無試過唔小心將d精液射左落佢件校服度
你就等於從來未青春過！
你既人生就等於白過！！
你對唔住你間母校，對唔住老師
你無資格番去母校同d師弟講自己響度讀過書
你無資格畢業！

睇到您個post, 我又諗返起自己！

一開始，男友同我講，同前女友“s”已經分開左4-5個月，因為佢地同居，而且男友又懶得收埋，所以我去襯佢屋企都總會見到一大堆“s”啲野，我有反映過吾鍾意，但男友就繼續懶理。

之後直覺話我知“s”仲鍾意緊我男友，2個又成日send SMS, 我同男友講，佢話我多心。好啦，有一晚“s”無程程話好攰，所以去左我男友屋企到休息！我話：叫我點忍阿？個女人仲要踩上埋屋企阿！一系我返自己屋企訓一晚先囉！（其實我已經決定左如果佢真系妥協要我自己返屋企先既，就算我幾吾捨得，我都會同男友分手！）好彩男友留住我…叫埋我返去三口六面講清楚……

“s”同屋企人關係吾好，所以同左我男友一齊無耐就同居，拍左2年幾拖，我知佢地成日周圍去，去團購啲3日2夜大陸團，講真我都幾羨慕！放假又會去下南丫島，去下元朗。

依咖我男友放假就淨系會同我留系屋企休息或者陪我返我屋企住2日，

我有問過佢點解吾同我周圍去既，佢話我返工好辛苦，想比我抖下，
我話我吾想困住佢甘，我吾怕攰，想同佢周圍去，
佢反而話之前同“s”周圍去其實系“s”逼佢去，放假男友想系屋企休息多啲！
我唯有自己羨慕下佢。

“s”同我男友一齊戈陣，全部洗費都由我男友出，名符其實的“養”！

男友同我一齊之後，返工出糧個戶口仲系由“s”keep！
“s”有持續進修，連學費，交通費都系由我男友出，佢地分左手都仲系，原因系「之前應承左」…

風清揚內力深厚
吸星 易筋唔夠盡破天下武功的九劍咁勁
風清揚識破氣式 令狐沖唔識
所以風清揚破氣式可以破晒令狐沖一切內功招式

屌你老母死癲狗！

條友戇鳩鳩

仆街，啲人問我廿幾歲點解唔拍拖
幾撚想一嘢轟落去，你估我都想咁呀仆街？
你知唔知人海茫茫幾撚難先遇到個岩自己心水呀？
仲要佢受你溝呀！係受溝呀！係受溝呀！
唔撚係當你做兵仔呀！

好多年前d 電話重係以細做乜賣點時
上上下班突擊"手"書包 有個同學收埋係袋底
其他人就係咁打俾佢
最後打電話果位俾人收左電話

同意

試過女同學飲醉左唔敢番屋企訓
就叫左我去接佢
番到我屋企我就扔佢係我張床度
咁無理由俾個女仔訓梳發
我就諗住攞部手提電腦去書房繼續做功課
點知跟埋我入書房
推我落地下又吻又摸
我當堂嚇親，推開左佢

屌你老豆！

表白？

表你老母呀 想打撚死佢就真

Agger

當年全班最MK正是在下我.
而家中大讀完左個Master, 中環金鐘做過幾份財務分析既工作(唔係保險).
有條女, 佢以前都係班花級.

利申:以前係讀得書既MK, 中學時期有俾幾個女仔倒追/係街搭訕.

很想要吧